突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

至於係真係假，看官自行判斷。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

我的評論：唔怪得今日警察唔批民陣遊行，唔知係咪收到風？

用下個死人腦啦， 香港人會一齊上街， 你收工啦

好撚抑屈

總之一句 點都唔撚割 狗死唔值得可憐

嗯

呢條友係咩來頭

呢類一定要backup先
萬一發生左就係最好既證據
不論段野堅定流
流就最好 一旦發生就好有用

Blocked

當日發生嘅所有嘢！

可以入曬警犬數

當日發生嘅任何嘢都係香港警察公安做的

與任何一個香港人無關

所有事情都是公安自導自演！

Forward俾多D人睇，無論係黃或藍都好，等佢地知道呢個消息及早防範

呢件事必需要係818前揚到國際去!!!! 求英文好巴絲搞搞佢!!!

呢個劇本講左好耐啦
721之前 已經不停有人講

今次我覺得有50%機會係堅。因為上面好想出解放軍

最重要係港澳辦話咩恐怖主義，已經講到出口

咁又點？
有黑警死咪好囉

李嘉誠登報會唔會係都收到風呢？

又係郭文貴呢個死共諜
收皮啦仆街

唔出正仆街

老共最犀利就係造謠

響哂太要林友既特務? Mr Bean?

818等睇戲，唔出解放軍正仆乖

放心 警察都唔係傻既
佢地都mon緊呢個post

基本上呢幾個星期 佢地唔好話落單
少過10個人都唔會 係示威場面
基本上出狗屋 平時一定 至少一車eu車齊上齊落
係示威者場面 起碼7-8個人一隊先會行
你特務都幾難搵到警察黎殺

抖幾日唔勇武對我地冇咩影響
818就算50萬和理非都夠共產黨煩
共產黨冇必要造呢個謠

就算唔殺警察，D特務都可以做好多野破壞運動

殺警wor
上面怕乜呀 更加要出黎睇戲

雖然是陳雲
但都可以聽聽

但等幾天看國際局勢真的是上策，和理非做咁多國際文宣都是為了讓香港成為中美談判中的主題
現在己經成了主題，就讓他發酵
再抑屈都要睇路
要一齊贏! 唔單只贏啖氣!

不割不離隊！

以中共不惜代價維穩嘅決心，搵特務殺警執去影響民情呢個方法，絕對可能發生

一向無字幕但今次專登有字幕俾香港人睇 , 似乎收左 order 放風 , 殺警我都想睇下

理撚得你
100萬支TATP都照出呀屌你老母

死左咪交比法庭查，以為係大陸？即刻叫佢成立獨立調查委員查到篤。

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

呢位唔係郭文貴，係一位流亡海外嘅異見人士

咁又要揾臥底，今次會包哂成頭唔會俾人睇到耳仔有headset，又或派大隻啲嘅女性出動，上次睇電視機場見到有人用布質包哂成個頭，衹不過比提點啫

國家級殺手，同香港警察嘅質素唔同，佢地嘅設備應該會有分別

我地都好想出老解
侵侵都想

擁抱中國 共享繁榮

我驚817

#我承諾無論發生咩事都好818我都會去維園

就算個日無活動都可以老屈

真係發生左再講

衰啲講句，其實呢個時候有警察死都唔會逆轉民意。mon post popo你地自己小心啦，死得咁冇意義so sad

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

不割呀

如果係特務出手，相信唔係咁易查到
就算強力部門阻撓查案，警方高層都唔敢對抗

唔係咁易查到咪姐係話左你知個答案lo

徐步高：？？？
涉及大陸嘅事唔好太信法庭

查乜撚 係屈鳩埋我地數 跟手 就完呀
殺人呀 你諗下如果我地呢邊殺左人 有幾多人會收皮唔出聲
到時政府做乜七都 出師有名

如果係真既 証明支共真係 唔想香港完
要搵D位俾佢地做野去平息 咁我地唔夠膽
咪佢幫我地做囉

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

買少幾個麻包袋

如果唔係當場捉到，特務返咗大陸，將會永遠成為懸案
我反而有興趣知道特務點樣可以殺到警察
打就肯定唔可能打得死，用槍又無人會信服係一般抗爭者所為

放火？

咁818 全部警察唔好出黎未解決囉。和理非姐。沒警察就好和平架啦。警察又安全

識玩既，緊係企埋一邊等佢殺左警察
再捉果幾隻鬼去交比警犬啦
人都幫你捉埋

我都覺得用氣油彈係最大可能
簡單易做，殺傷力大，客易嫁禍俾抗爭者
尋日元朗捉到兩個大陸人有氣油彈，可能真係有啲玄機

又係話上面好想出。。。搞清楚中共出老解隨時都可以。咁容易出完解決問題一早出左，就係唔可以出唔係因為正當性係因為會見財化水。

push

如果真係有人殺警，當日行動嘅警察就更加會成為驚弓之鳥，隨之大肆濫捕抗爭人士

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

殺警劇本，早期聽落係比較誇張。但係事態發展到現在，的確越來越接近特務可以行呢步棋嘅時候

平時行咇果陣郁手再做證據屈落抗爭者到。依個劇本點睇？

應對嘅最好方法就係事先將哩個陰謀傳開去，傳得有咁大得咁大，咁到時真係出咗事都 ok

其實大家點會諗係818
佢817甚至今日816就做比你睇

我直頭覺得會有真恐怖襲擊劇本

特務向行咇警察落手的確最易
只需要著黑衫蒙面，就輕易嫁禍

出啦 求求佢
話要出兵台灣都講左十幾廿年
我就睇下佢幾時出兵

全世界都清楚理性上根本唔會出兵
關鍵係有無事件挑釁到維尼跳掣，做非理性決定

其實秤一秤，忍一日，又真係無蝕底bor
唔使諗佢出既機會大唔大，要諗既反而係值唔值去損兵折將

殺警劇本唔需要發生 中共都想拖美國落水
中共玩緊圍魏救趙

依家局勢係 真 三腳凳
當年1983 2邊傾好 但就犧牲同忽視晒本土利益
過左咁耐 本土抗爭終於勢不可擋

香港人係成功迫使番 當年2方勢力重回談判桌
談判得一定係退讓 中共一路唔肯退係因為
當年2邊傾好 依家第3方 本土勢力冒起
無理由係我中共退讓 而你英美利益冇受損

2方勢力重回談判桌 最差既結果
都係2方一人退一步 各讓些少利益
香港人過番小小好日子

最好既結果 三腳凳成真
3方平起平坐 共分利益
雖然原本中共同英美既利益佔有率被分薄
但可期望做大左個餅 最後都多左錢落袋

一早都有咁既感覺

你當我哋係無腦藍絲？最鍾意聽網絡謠言跟住信到十足然後唱通街？

On9少陣啦

出老解機會大啲定收警察皮易啲？
中共當然會為維穩用盡一切手段減低佢對自己政權傷害

打預防針識唔識啊

目標完成五大訴求重要d 雖然黑警死都令百萬人歡呼

即係話，落場嘅見到，落足心理準備，到真係有警察重傷到就死/真點比刀捅，唔可以比落手嗰個走甩，而佢可能會有幾個人都好狼嘅護住，但全部都唔比得佢哋走？，

我都覺得已經唔出奇

徐步高

唔出奇 中共有咩做唔出

狗狗自危

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

一

又話核彈都唔割，咁而家係咪有人殺警就要捉住佢交畀警察先？

快！

咪再製造白色恐慌

我傾向唔認為特務會喺人多嘅場合出手，事敗機會太高

推

反而有人提出呢個劇本，可以減低被嫁禍帶嚟嘅負面衝擊

隨便死
反正有先例扮示威者
自動入番曬班畜牲數

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

視頻

唯有打預防針同割席

出條毛咩 台灣等左好耐拉 一出咪好多有錢佬走

何止，數落一石四鳥

1。抹黑義士
2。爭取中美談判籌碼
3。借口大肆濫捕，包括和理非
4。不/少觸怒群眾情況下，恫嚇和理非

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

出完黑社會、又到卧底警，今次最前線唔知係咩人

藍杉打香港市民央視唔報
黑杉打香港市民央視唔報
警察打香港市民央視唔報
香港市民打大陸人央視一定上綱上線

根本就唔洗扮示威者， 相反扮警察， 當警察小隊有6個人，5個特務1個香港警察， 只要捉到一個落單真示威者， 冇鏡頭情況之下 特務 即刻向警察出手， 再將件事推比個示威者， 事後個示威者又唔會放返出講真相， 全部新聞只會影到一個受傷警察同一個被制服示威者， 成件事目標達成

唔理真假 有定準備

同意
事到如今，香港人唔可以再想當然，用既有價值觀推測發展，以為荒謬嘅事情唔會喺香港發生

電影十年

popo恐慌啲

係呀, 收到風 再放埋上youtube話晒俾所有人知

呢個想法都幾inspiring
我地成日講緊時代唔同曬

人地英美大選同brexit都係用新招（大數據）勝出
我地真係唔可以只有一條路同只靠衝

我地如果諗到用到新時代招數去打，可能會有突破（brainstorming: economy? 大數據？）

哥
無人叫你行過去
咪由得佢自演

三國戰爭
中共殺警
警打示威者
示威者頂哂兩邊
做乜鳩

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
昨日北富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

係咪真都好，貼牆比大家知，咁有咩事就可以入佢數

報警先！Make noise!! 等警察人心惶惶先！

有警死左 搵警查下你先

呢個劇本進行過好多次，次次都係想挑起你情緒，然後派個犯眾憎嘅做死士/自己人隊冧，跟住明正言順出兵
聽一次國師話啦好無，一次咁多
無論如何之後我地都可以繼續㗎嘛

無錯
好多人雖然平時係理性，但如果現場氣氛緊張，甚或有人挑動情緒，可能會情緒高漲，未必可以冷靜判斷形勢

日

可能用槍暗殺就屈比示威者，佢哋就可以翻盤，咁習帝就唔需要同你哋傾談。

始終用槍都好難令人信服係一般抗爭者所為
你講得啱，如果有警察死亡，中共就唔需要被侵侵話要用所謂人道方法解決當前局勢呢隻牌限制住

唔知會不會係呢條仆街呢？

唔知點用有咁多留言覺得冇可能
呢樣係真真正正有可能發生
政府控制大部分媒體
風向可以轉得好急

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

到時黑警乘機用真槍啦
你仲有時間捉人？

咁幾時出坦克？

make noise

我地目標係清算三萬犬 只係殺一隻點收貨

818 條街會無警察 企親係條街都俾人屌到無地自容
所以？

車藏汽油彈 兩內地男被捕
【本報訊】警方昨凌晨在元朗路邊截查一輛可疑私家車，站在車旁的三名男子見狀逃跑但被擒獲，當中包括兩名內地男子。其間車上掉出一個紙箱，警員在箱內撿獲七個汽油彈，另一疑人則駕車逃去。警方正調查案件是否與近期連串示威活動中，警方被投擲汽油彈的事件有關。

被捕三人包括兩名同姓李的男子（35歲及26歲），他們均為內地人；另一人則姓程（61歲），為本地人。三人涉嫌藏有工具可作非法用途被捕。至於另一駕駛私家車的男子仍然在逃，警方正追緝該司機及私家車歸案。

司機仍在逃
現場是元朗青山公路屏山段往天水圍方向，昨凌晨1時許，警員巡邏時發現一輛形迹可疑的私家車停泊在上址，遂上前截查。涉案三名被捕男子當時站在車旁，他們見有警員隨即拔足向元朗市方向逃走，但終被警員擒獲。私家車司機則駕駛私家車往屯門方向逃去，其間車上掉出一個紙箱，警員發現紙箱內有七個汽油彈。事件中35歲姓李內地男子逃走時受傷，其後由救護員送院治療，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

■記者黎國剛

好過份好唔好…… 無論對方係咩人都冇權強行壓制同搜身， 仲要根本冇辦法證明到佢身份，同之前圍住聲稱係女警嗰條片一模一樣。 明明係侵犯重仲講成係克制， 換轉如果係你哋 俾人咁樣對待你會點？ 圍住佢嘅唔係執法人員又以威脅方式對待， 感覺到有人生安全威脅而作出嘅所有行為係當時人意識中可以係自衞、救命的程度。 如果呢個人當時奮力反抗究竟會發生咩事？？ 完全唔喐都畀人打，反抗嘅話係咪要畀你哋打死？？ 現場有人壓住打人， 但根本完全有唔住，不停咁打。 呢啲片明明係對你哋不利，你哋唔係要做文宣咩？點解仲可以拎出嚟？
口口聲聲話係和理非， 係唔係連圍住佢都唔應該？ 就算係警察、公安甚至特務咁又點？你都只能放走佢， 你哋有曬影片都已經夠證明你哋想證明嘅嘢啦？ 做咩仲要圍？禁錮？守身？仲要打？
你哋從六月初起根本就冇變過， 你哋嘅名義係警察使用暴力， 明明係你哋先衝擊 ; 你哋話警察冇警告就開槍， 明明人地就有舉個牌。 你哋喺五年前學精咗， 人哋都係， 唔記警告就行動畀你哋有藉口話佢？ 合理咩？ 再退一步， 就算未出警告，你突然畀人沖擊， 你唔可以反制？？ 有磚頭、有鐵棍、有圍欄， 構唔成威脅？定係你地想講由六月初開始衝擊警方嗰班人就係警察自己扮？？
你哋口口聲聲和平理性、 言論自由、 尊重。 好似我咁講呢種話嘅人一出現就畀你哋追住嚟問侯， 你究竟仲平啲乜嘢認為你哋係正義之師？？ 口口聲聲話警察濫用暴力， 你哋威脅程度咁高，咩手段都唔準用？ 企喺度揸住盾牌任你哋攻擊好唔好？？
你哋超出咗申請遊行範圍， 警察要驅散你哋 大聲公無數次你哋唔走，唔用武力可以用咩？
由得你哋繼續？ 你哋反送中條例嘅理由係合情合理， 但係咁又點超出範圍就係超出範圍， 衝擊就係衝擊，非法集會就係非法集會。
點解佢哋唔可以用暴力執法？

歷史上好多重大戰爭都係因偽旗行動而引發，而維尼手段咁強硬會用呢招真係一啲都唔出奇。

無法播放影片
在 YouTube 上觀賞這部影片。
影片擁有者不允許在其他網站上播放這部影片。

會唔會個特務比克警殺番轉頭

我第一時間諗到就係黑警會求其捉d香港人交數
之前都唔係未試過

推上去

我比多二毛

你哋唔承認得好都講下你哋承認用邊部分。 我淨係感覺到你哋想一心排擠我呢種言論

唔出奇

［重要］傳北載河會議 對香港解決方式：讓香港局勢失控 以便「介入」 對內 則煽動民族情緒

P都照推

向內反攻內地文宣 向外爭取各國支援
小心冷靜 手機紀錄身邊所有突發場面
影低可疑特務去向 眾口鑠金 積毀銷骨

今日撞破一班大陸佬架車，入面有汽油彈

起底 blocked

又係中計撚 唔好激嬲撚

問題係黑警可以係大陸人扮，或者係新移民

三毛

廢話

不過想做呢個劇本

另一單新聞咪佢地搵幾個大陸人整氣油彈
希望黑警入浩園前知道冤有頭債有主

Ok
Go ahead

岩岩見有新聞元朗拉左三個人準備燃彈，當中兩個大陸人
睇黎 Mon post sir 驚唔驚俾人拎去祭？

幾時

突發 有人收到風
完

英文文宣呀，818出事一定係因為中共

廣傳左先，咁呢招就唔work
當人人都覺係中共做，咁對我地就無任何傷害

其實不一定會真暗殺
做戲就可以了
目的係要記者影相
然後就可以作故事

搵人扮警犬
再搵人殺扮果個
制造大龍鳳
再搵藉口一個一制

民陣都唔批？？？

黑警被棄只係遲早問題

721 811

傳到去警犬group就最好

出完呢個post
警察就搵到有大陸人有汽油彈
乜料呀

Agger

上面班共匪有咩做唔出？即係話共匪狗急跳牆、乾煎蝦look緊，乜都要做，總之想改變風向。因為紙包不住火，佢哋上面就算幾北都好？總有人收到正確資料

818 和理優 日 行坐企，
所有 其他行為 入晒 警 25 仔數

請彈開 影底佢

個人認為李嘉誠收到風，會出解放，今日全香港報紙頭版，叫人停暴力5會比位中共入

係死先好講

記者會問差佬點睇

有冇話指定殺散仔定白衫

前線condom仔祝君好運了

警察人心惶惶

唔想死住

佢地劇本一定咁，最終翻盤

唔出奇架 共產黨有咩做唔出

之前有個大媽未講左黑警就係condom 囉

BBQ

係真都唔出奇

收皮啦

最暴力0既野都係卧底做，神鬼都係佢

咁其實係班狗要驚多過我地
佢地隨時比人揀中就要死

818

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

善用起底

mon po 狗 小心你班武警好同志為左完成國家任務著警服然後

已起底，樓主集割𥱊撚，假資料撚，捉鬼撚為一身嘅5毛

只要我地停止暴力，大陸一定無可地辦法

仲信呢啲流言

死人咩人都接受唔到!!!
示威者比差佬打死, 你接唔接受到??
請不要學5毛一樣冷血要冷靜
擺明今次有可能叫南亞插藏家禍
請不要煽動暴力及仇恨

唔理真定假 自己出到去留意下

想用多次六四劇本

焦土表示快啲派殺手
你諗住派人殺幾隻姐
但我地比人帶起左個頭
趁亂可能殺夠佢幾十隻
還眼 唔係口號離

廢青表示好耐無打機
快啲出解放軍
幫我地達成任務 攬炒
我就番屋企打機
等一兩年 支那就滅國就番番出離
繼續光復香港 時代革命
香 港 獨 立！

換人著黑衫咪得

呢兩個月以黎，香港人既腦海烙印左好多數字
103萬人遊行反修例
200萬+1人向政府咆哮
6位朋友永遠離開左我地
612，721，811，三次恐襲
748位同伴被警方拘捕
1名女生永遠失去眼睛
我地提出五大訴求，至今得到0個回應
但唔緊要，香港人會繼續堅持到底

6月9日至今，我地始終未成功，700萬人都得唔到爭取緊既野
我地失去6名同伴，有人失去了自由，所有人得唔到安全
而家我地有機會拎返呢一切
72日以來，我地目標好清晰
我地要同全世界展示信念，將目標化為現實
當700萬個靈魂匯聚成一個信念，我地會戰無不勝
我地已經返唔到轉頭，失敗既代價係喪失未來
我們都了解抗爭有危險，我地知會有嚴重後果
但唔代表我地會懼怕
我地更加要小心，我地更加要互相照應
大家同心合力，無野係香港人做唔到
我地一定會贏

如果你唔想再見到後生仔下跪
如果你唔想銀髮族係酷熱天氣仍然堅守
如果你唔想再有人絕食
如果你唔想再有人嚴重受傷
如果你唔想催淚彈蔓延全港九新界
如果你唔想見到孩子失去未來
如果你唔想香港社會變得唔穩定
如果你唔想再有人失去性命

咁你可以做既就得返一件事

8月18日，所有人都會係維園聚集
就只係差你一個，你願意成為最後既呢塊拼圖嗎？
黃藍是政見，黑白是良知
多你一個真係好多
Hongkonger Assemble.

Push

唔係下馬，咁警察唔好翻工避開下

spread出！！！！！！比多d人有心理準備！！！！

美國佬突然高調應該收到風
劇本應該係插贓嫁禍
然後出兵完場

老美一定知共產黨會咁玩所以突然咁高調警告 (同埋侵侵開聲話佢既情報網完全知香港咩事)

我覺得就算真係有殺警什至殺官 美國都會指番向插贓嫁禍呢邊 (我覺得美國旗係好大助攻 因為國際社會普遍已經定性左示威者為真自由而戰 亦切割左卑鄙手段同恐怖主義係鬼)

結論係 原來共產黨比我地更想攬炒

簡單，講左岀嚟就唔係秘密，所以就唔會岀手，無論單料堅定流都好，佢都雙贏，因為可以令和理非驚，再減少d人岀嚟

突發，有人收到風有班人係你屋企屌緊你老母，建議你快啲睇下。

唔知邊個popo會咁唔好彩

推
劇本一早寫好

「50%機會係堅呀」

你講嘢都幾廢
一係真，一係假，當然各佔50%

做五毛都專業啲唔該

白痴

推咗先
俾PoPo見到嚇到佢地腳軟都好

快d死

Btw 次次遊行都無狗巡架啦

一出就一隊防暴出
點暗殺呀

搵一隊廿隻防暴中地雷囉

最好殺3萬個

推
卧底殺警
卧底殺警好恐怖

大家記住
卧底殺警都係幫我地消滅一隻狗
唔好捉住卧底
你唔係一伙就行開d

香港警察要小心

不推文回覆

佢地都唔想殺自己人

咁易咩

Push
我都覺得中共劇本就係要搵隻替死鬼送死
有可能係警察，甚至有可能係官員、林鄭都唔出奇
如果真係有人死可以點拆？
總之大家都要小心

無穿無爛咪算
相比無左隻眼，爆頭，比人打到骨折脊椎變形
邊個先係叫做克制？
見你打咁多字比三毛你賺下

佢好多年前就收風到啦～
唔係點會走資

200刀手？

所以真係唔好black bloc

其實升旗易得道好早都講過‘類似呢種嘢

《十年》2015年上映既電影，以5個故事構成短篇電影合集，《自焚者 Self-Immolator》已經某情程度上應驗咗,如果上面派人殺警,咁另外一個劇情《浮瓜 Extras》又應驗.

關咩事 經之前經驗 批唔批都會塞爆維園之後走出維園

唔批就係想引發衝突 因為一走出維園就係非法集結 警犬就可以做野

君要臣死 臣不得不死
黑警RIP

上百萬佢唔通出坦克車碌死曬佢咩

死係抵冇人割

維園最多十萬人就塞爆
塞爆咗 其他人走出去 引起嚴重衝突
到時後續和理非就唔會出

你真係弱智P牌仔!!!
成日出呢啲冇根據潑冷水嘅POST

話知佢有無照send出街
當真係有人殺警
到時市民都都有晒心理準備

講左好撚耐
殺未？

搵鬼信

不割蓆

多謝都黎唔切啦 幾多人想警察死

狗仔仲會扮義士818嗰日見到邊個帶頭搞事 一定要撳住
唔好俾機會上面鎮壓我地

看你老母官呀又fake news

818香港人一定要出

幾合理呀!!!

文宣！！！！

be careful bluds

又黎返d p 牌post?

嫁禍，争

线

氣油彈
今日有新聞捉左2個支那人運氣油彈

新聞報左捉到2個支那人運氣油彈

推到班狗仔睇到

P

光復香港，時代革命

有乜問題?

支持

就係幾個鐘前，有警察係咁唔知天水圍定元朗，截查同拘捕左三個內地人，原因係佢地持有汽油彈。成件事好鬼，感覺有好多暗湧

P牌仔

無論如何都要提防同埋有心理準備
我係中共既話見到個勢咁不利，肯定唔會坐視不理
臥底呢招出硬，係睇下玩到咩程度

係先好

係殺先好講 快啲殺
特務都唔割 仲會講聲多謝阿SIR

來吧！香港警察有勇氣！

驚閪
照出
冇野可以阻到我地

講真，Mon po嘅係科技罪案組，唔洗落場。唔會理

一早想咁做
新城市咪擺左班警察博死人

同呢單新聞有無關係？

［中共自制暴動斷正］警方捉到兩個大陸人運7支汽油彈呀

咁咪好囉
係就一鍋熟，最少都半個狗竇啦，幾個體驗唔到強過風範既

然後呢 ? 又係派解放軍呀 ? 好悶呀

收到風你老母忙到就死

可以copy 條Link去其他網站睇

好簡單啫
抗爭一方只要 818 繼續出嚟 , 200 萬, 300 萬人塞爆港島
根本就係勝利既一方

1) backup 依條片
如果真係發生左, 就煲大依條片
抗爭一方唔會有任何民意既損失, 因為片中已經講左係狗共陰謀

2) 如果條片係真, 黑警就知佢地自己condom, 到時係拉攏分化黑警最好時機, 對抗爭一方係好事

3) 如果條片係假, 就知依條濕鳩係靠嚇, 但因為人民堅持上街, 靠嚇未見成效

所以 應對關鍵就係 人民勇敢繼續行出嚟

擔心係到時候警察或大陸公安乘機對示威者亂槍掃射

818和平
823人鏈

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

612 721 811

核彈都唔割

今次好大機會出

呢次唔係割唔割問題，而係應將消息傳播俾你身邊所有人有心理準備

部車同埋司機走咗，捉唔到

唔理真定假 推左先 大家都知呢件事 如果真係發生左都有得拗

你啱

果日邊個打狗既 就幫手捉住佢 將佢送返俾啲狗
啲狗查到係特務想攞佢地命 你估到時佢地會點?

黃絲警察將消息散開去啦

快啦，殺未呀

fake多

視你老母頻咩
影片呀

我覺得民間記者會要將呢d 流言首先高調公佈出黎先

佢派臥底一刻起
咩都入佢數

驚救死不足惜 wfc

推呀

所以要俾大家都有充足心理準備

捉鬼出黎

又視頻，又點擊，出賣左你啦

只能打預防針

做得中共特務，實大把方法，到時莫講黑警，入禮賓府割咗林鄭個頭都「無人睇到」。

我係俾唔識中文嘅毅進畢業生睇架

To黑警：
驚嘅唔好出街囉。

請善用起底功能

你收撚皮啦屌你老母

818照出
驚既應該係班黑警而唔係我地
真係出左事都有呢條片做證據

係就一早批咗遊行啦

推！

咁撚狼?

都講咗兩個月 悶唔悶d

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

agger

即刻做文宣先
保護警察生命
同殺人犯割席

殺多幾個唔該

爛鳩警犬，死了對中央有何影響？反而大條道理用作籍口平息風波。佢哋要嘅係轉捩點。

浩園大把位，MON POST 狗自己諗下，你哋所謂手足係咪賤撚過CONDOM 。

知你哋無思考能力，我答埋你，你哋賤過CONDOM 因為成個職系啲人千瘡百孔

Mon post 同速龍唔同職位，唔知會唔會俾速龍睇，
希望有人forward俾警嫂睇

真既就唔會放風出黎啦

殺啦，
佢殺由佢殺

係就殺多 d

如果有示威者比差佬打死我第一時間拎刀落街劈死兩件軍裝報仇

傳開佢啦
我都唔想黑警俾內地人暗殺 要強調

黑警伏法

Push !!!

要提防 啊！ 推俾前線知

呢件事目前本來無任何消息，但有一個台灣學者同一個流亡海外的民運人士收到料放風出黎，信不信由你，但希望更多香港人同埋警嫂、警察嘅慈母可以睇到

係就

都係果句
fact check左先，台灣學者同流亡海外的民運人士既資訊是咪準確
唔好下下就講句信不信由你就算

好 818出黎 我地親眼睇住黑警點死

push左先，狗狗要提防中國特務呀

請大家擅用不推文回覆&完全封鎖

你睇真d先啦

咪係
都傻o既 香港人都係港豬o黎架嘛(包括我)
以前遊行d人都係請番o黎

會唔會係咁

如果上面派人殺死三萬幾個警察我支持一國一制

而家應該即刻做定文宣
有備無患

係假嘅！下午香港警方將會在記者會交代！不同嘅角色都係要由香港警察扮演。即使係劏狗，狗打狗等…

推出國際

推！！

大力推畀藍衫狗睇

黑警扮示威者殺同袍

辛苦晒咁多位同志

警察死都唔割，你咪殺囉

佢有無捻過佢老竇老母、老婆仔女女友情人感受？如果消息屬實，又是否值得咁為國捐軀入浩園？

Backup咗先

Back up 廣傳

8月16晚集會

8月18遊行

警犬死就不嬲唔值入浩園啦。
警察抵死全家都係不爭事實。
警察宿舍掉玻璃樽爆竹落樓。
唔抵係咩。

得佢有家人，俾警犬射爆眼，打爆頭果d係無家人？

叫記者問下
係咪因為依個原因所以唔批818遊行

做囉
唔做正契弟

早幾日睇過有個POST話褔建佬下一目標係教師遊行...

忽發奇想
如果萬一真係有事發生
可唔可以用返狗狗招數
請佢食有色蛋糕, 等佢唔捨得走

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

想嚇你d 人唔敢發夢

係上面搵個死囚落反扮警察

如果調番轉，先幫佢傳揚開去
咁到時有人死咪可以話係呢單野係真
唔關示威者事咁又得唔得

係呀，所以請文宣組幫忙做嘢

收皮啦又播白色恐怖

揚出國際先
但照上街

721

2哥： 會喬裝成不同人士

咁大家果一日唔好打狗
邊個打到癲左捉住佢咪解到

做咩愈來愈多人講？
唔通就快發生

噴漆一定要跟身

係就好 最好d黑警死晒
呢d就真係五毛喇 又唔柒捉
想降溫場運動 到時前線想還手都唔得
屌左膠兩句就衝出黎話分化係五毛

好驚 要出街保護popo了

講左唔做正衰仔！！

特務武功高強，而且可能身上有各種生化武器，你睇下金正男之死就知道

依家警察係邊個指揮
佢地有得控制出唔出？

黑警冇一個係無辜
大家唔好衝
一衝就入我地數

幫手推

咁又點？唔好去？

你有無聽全部？合法集會照去，但唔好跟人去衝

避免正面衝突

一個小隊防暴(含幾個國安)去到啲無乜人既位出刀捅死其他港警咪得

死警察?
令香港人接受玩核彈都唔割蓆咪得囉

又有消息人士佢講真我都唔會理啦

唔見廿二年前彭定康認真講「香港人未準備好應付共產黨」有人理

一句講曬
做咩都好
唔好俾鏡頭影到
要show既都要係正面野
唔好俾位人地入
自己醒水

呢個人之前話收到風江澤民奄奄一息，已經得到驗證，因為老江今年無去北戴河

其實唔係冇可能

幾個咁少 ？ 幾百個甚至幾千個得唔得？
得既我818 番屋企訓覺

陰毛就有

叫民陣開大咪講
收到情報有中共特務企圖殺警

收到風流浮山有200刀手行緊去警察總部

好啊，等佢地鬼打鬼，我地幫手影低就OK

係唔係都唔批嘎啦

堅•Fact checked
老江俾習總軟禁咗係海南島
基本上中央已經係習總完全話晒事
乜派勿派鬥爭已經完晒
之後有咩嘢都會一定係中央問題
唔好再話咩入面有團派糾紛
芝麻人冇一個是蘑菇的

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

文宣

哦~ noted.

823

屌就係你呢啲P牌仔係度轉風向
目標係五大訴求呀屌你老母

Push ha

特務要做低休班警容乜易

MON POST嘅阿SIR記住通知伙記，
奶共奶到命仔都無埋唔值呀

818照出

一定係中共做

黑警又要死，又可以攬炒
連登仔實表示：特務來了我帶路

做下 文宣 通知一下 香港市民

中共有咩係做唔出

pish

俾大家民主自由就做唔處

*出

8.18 和平理性非暴力 忍一次

極醜惡 如果真係發生 係人都知係中共做

次次都話有人死
一向各有各做
之前出咗乜嘢突發事 和理非照行都冇事
安全行完瞓覺返工

震撼！事情發展有新突破：

保護香港警察

不割蓆
樂見其成
幫勇武跨越道德底線

係咁放白色恐佈出黎，制造恐慌，等香港人唔敢出去，睇黎政府好驚再現二百萬人遊行。大家要大大力做文宣，等全世界見到香港人不畏強權！

唔係話818和理非咩

郁手果個咪鬼

獨立調查其中一個效果咪就係大清算

全民變身和理非 ，be water， 即搞事者全係鬼 。見到有人搞事，大家作出公民拘捕，交給警方處理。

驚嘅係差佬先啱 唔知自己被點中送死

總之有警察死，就係特務做

[突發]全部發唔發夢都要入黎睇！！

呢啲人？

都有可能，謝謝分享

驚咪唔好番工囉，都唔係第一次啦

傳之前，你諗下，傳呢d謠言既時候會唔會嚇到和理非唔敢出黎

無睇過金仔d特務？

咁所有警察要罷工係屋企陪老婆

條友啲post差唔多清一色係分化

[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

Mon緊post既警察
唔知你點諗呢？

師兄弟姐妹，你地有仔有女。
無都一定會溝到，點解為左個垃圾政權同一啖氣就犧牲自己，仲搞到自己J都無得食靚女。唔值得。

係殺先好講啦

818見

Popo be safe

唔同講法....我地梗係知咩事
但外國人唔知嘛

話就話集會
但聽日最好幫眼留意下，保護埋警察

夠喇
殺乜都好，聽日維園見啦

洗鬼你保護咩 佢有槍

究竟會係咩死法
前有解放軍要殺你
後有示威者要你還眼
點算

呢度話燒 大量 popo

Show俾班狗睇 提佢地小心

818 2pm

老實講 ，有狗死今時今日都唔會番到盤

已經有文字版新聞，相信大家都睇到

如果係真，咁都做唔到警民assemble ⋯ popo 智力連毅進仔都不如

今日終於實現了，應該係中共特務所為，請幫手推上